強烈希望admin刪除3萬正評燒村貼文

最初因大家都好憤怒
而令該post出現大量正評
大量正評引起羊群效應大家都比正評

冷靜過後 大家都知道行為絕不可取

此貼文並對當日行動 帶來極大誤導

同時令敵人文宣提供根據

希望admin封鎖並刪除該貼文

開始有長輩文謠言開始散佈連登仔當日會發動燒村拆祠堂

求連登仔團結文宣做野

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

推

pish

Push

push

你放心都得
連登得講就凶狠

屌你 還拖就一定。 唔係等班7頭以為自己好撚勁 。

被動勇武

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

當日大家都好嬲，先會多人支持
連登仔冇呢個意思

而家有人刻意推返上黎

希望admin認真諗下

燒乜鬼村
咁暴力 民意會轉
小心

啱啱仲見到有post講拆祠堂，唔搞清楚是咪會拆祠堂，相信當日出黎嘅人會更加少

唔使驚有阿爺幫你做。由示威者承擔責任

開始有長輩文謠言開始散佈連登仔當日會發動燒村拆祠堂

求連登仔團結文宣做野

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

你話事？

一言堂？

連登仔夠講用核彈添啦

問題係中聯辦點做野係人都知
當日搵人放火燒死一兩個細路平亂，再拎個30000 正評post出來，冇得駁

行得正企得正
唔駛delete
要俾人見到我地呢個討論區唔係納粹
只要你提出唔燒村既合理理據，就算有三萬個淨正評想燒村，我地都係會理性討論，以理服人

你收皮啦搞分化

好多人唔會追post

睇標題正評定義主流民意

而家敵人文宣已經做野

指出連登仔當日發動燒村拆祠堂

支持望遠刪post

負評我都好

現時該貼 標題 同 正評已帶來極大誤導！

而家比人推返上黎 極不尋常

開始有長輩文謠言開始散佈連登仔當日會發動燒村拆祠堂

求連登仔團結文宣做野

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

一係叫連仔將正負評制度改成可收回
絕對唔可以隨便del po

推到admin睇到

支持

同意

希望連仔睇到呢個post

其實出去做和理非即係出去俾人打
咁不如唔好出

認同
力推

大家會還拖！！

push連仔please

咁理性都有21負評

標題與正評數帶來極大誤導

而家個post比人推返上水 極不尋常！

開始有長輩文謠言開始散佈連登仔當日會發動燒村拆祠堂

求連登仔團結文宣做野

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

oh sorry發雞盲睇錯不還拖

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求

7.21 追究上環黑警濫暴

______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

光復香港
時代革命

727•和理優•不入村•不開波•會還拖

開始有長輩文謠言開始散佈連登仔當日會發動燒村拆祠堂

求連登仔團結文宣做野 刻不容緩 時間無多！！

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

大家小心
開始有三毛想搧動義士搞無差別攻擊

到時真係搞到同班白衫佬打立場姐姐打大肚婆一樣
班友係想幫政府繼續激化民鬥民策略
記住，獨立思考
唔好俾人帶風向

悶唔悶

Pish

扭

唔悶
只要爲呢場運動盡到一分力

理智行動 反抗鄉黑

支持刪post

比人打要還拖，要拘捕佢地

光復香港！
時代革命！

我不贊成燒村拆祠堂，但絕不贊成删貼，唔合你意見就删貼，係唔係想搞散連登

根本就唔應該用呢啲term.
大家都知道唔會咁做，又何必引人誤會。
我地打正旗號去反警黑合作，保護元朗先可以發揮到更大力量！

和理非！！！！

嘩屌！係五大訴求呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

幫推，冷靜理性

同意... 我過左都好後悔自己禁左個upvote...太唔冷靜

幫推

不可接受，應delete 原 post

今日收到既msg 已瘋傳🤦🏻‍♀️

📣 *請廣傳給您居住在元朗的居民（2019年7月27日星期六，元朗居民生活錦囊）📣*

連登仔黑衣人計劃假借由鍾建平發起於2019年7月27日（即係今個星期六）於元朗市區進行大遊行，在遊行期間佔據元朗大馬路，癱瘓整個元朗區，目的係進入元朗各鄉村大事破壞，進行復仇

連登仔已於網上發佈詳細計劃以元朗朗屏邨為當日據點，（行動及物資補充基地），因為朗屏邨有民主黨鄺俊宇、黃偉賢及水邊圍邨內有朱凱廸元朗團隊，佢哋辦事處會作行動策劃及物資基地，過去遊行民主黨立法會議員，均在最前線保護示威者，今次佢哋一如已往已經答應全力支援連登仔

已有教會答應開放會址作示威者休息及補給基地（不過暫未公開會址）

♦️連登仔已聯結黑衣勇武派以「民間守衛隊」名義，計劃進入元朗各圍村，已開名針對 *南邊圍* 拆祠堂、起山墳及放火燒村

*（「民間守衛隊」已講得出做得到，拆咗何君堯雙親墓地）*
🚨已經響起警號，佢哋真係連先人都唔放過🚨

連登勇武仔已表明會在星期六之前進入元朗市區踩線，記錄區內所有閉路電視，方便行動期間用噴漆破壞所有閉路電視；另外會到區內向店舖借地方放武器物資

*大家可以留意以近日有冇可疑人，不斷在區內影閉路電視位置，佢哋就係勇武仔，大家記得開電話拍攝，因為佢哋會於網上公開區內保安設施位置，不法之徒稍加利用犯案，進行家居爆竊，後果不堪設想*

強烈建議元朗居民早幾日買定糧食係屋企，因為星期六元朗絕不安全，遊行下午三時開始，建議中午十二時正要鎖好門戶及留在家中。若要外出，要預週日早上先有機會回家，因為過往黑衣示威佔路會癱瘓主要道路，再入黑與警察衝突，清場多在凌晨較後時間，竪日早上才回復平靜

*剛過去於上環區黑衣不只單單扔磚、更有通渠水及放火燒雜物，一次比一次激進，元朗市民居住宅密集，分分鐘會扔磚入屋，強烈建議大家不要獨留老人、幼童在家，或提醒佢哋切勿停留窗旁，以免被掟中*

🔻 *強烈建議元朗商舖/住宅大樓，當天全日落閘/不營業，以免無辜受牽連*

🔻 *現在遊行大哂，警察都無能力反對，反對又被批評打壓，舉辦元朗遊行的人有立法會議員撐腰，示威者做任何事都係違法達義，大家可以睇到過去遊行，黑衣人會即時搶犯，所以大家有心理準備，示威者如果破壞咗您大廈或屋企任何物品，警察都唔可以執法，而您報案只會被包圍*

Pus

推
拒絶屈鳩！
不要入示威者數！

silk village

態度正確

個post我都有睇 有好多理性討論我明
但問題係好多人未必會追內文

而標題有直接指向性 並 有大量正評

容易造成巨大誤導 逼不得已！！

剪光纖 塞屎渠 舉報僭建

入去一人一report 個post 啦

真 幫推先

放風話燒村，啲牛屎佬先會匿埋喺條村度守住唔敢出來，唔通你想佢哋衝晒出大馬路同你開戰？

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

入嚟再投過
[重開] [再投多次][純民意調查]仲燒唔燒村

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

幾好

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

你覺得人禁多佢地班平時好食懶做既牛屎仔敢衝咩？唔驚比人圍呀？

而家謠言散布開去
人地所謂既保家衛園 就完全正當化！！

我不贊成燒村拆祠堂，但絕不贊成删貼
727 和理非回合，請勇武展現比大家睇你地係文明勇武，鄕黑警合作社會已經有眼看到，唔使勇武做磨心出手平反

人地文宣已做 謠言已經散布

好多人只睇標題正評 不參與討論 只睇樓主果層 引起極大誤導！

推！

唔好以為刪咗post 藍絲就無留底、唔會捉住你嚟講。

個post唔係你開 你叫人刪post係極為有問題，收手。

請admin正視

講你知會做既唔會係個日做
你相有人係個日做真係笑話黎
點會咁on9話比你聽幾時同點樣執仇
比個膽你都唔會
你應該話727和理非朝聖,之後各自爬山

推到admin做嘢

你刪貼同自我審查有乜分別？同baby kingdom 有乜分別？ 同百度貼吧有乜分別

[重開] [再投多次][純民意調查]仲燒唔燒村

你呢個post夠係鼓吹人地正評讚成刪帖文化啦
咁樣我又del你呢個post得唔得呀
第日有兄弟出啲帖文唔岩你心意係咪又del post呀

堆

言論封鎖? 五毛?

有七十名勇武表示 又比人割

一陣啲鄉黑自己做又賴我地

連登仔鳩嗡都有人信
到時有冇1000個連登仔都成問題

各位留意返
宜家係政府利用警犬同黑社會搞我地
黑社會固然要清算，但要對準政權打落去
就算被你燒左村，政府都係唔會回應
只會將我地嘅人格拉低
有人要去做食屎狗，我地唔需要做到咁低賤

另外，我地721圍中聯辦已經表明對家好撚驚
我地要再搞多次行到去西環，再比全世界知政府嘅無能以及人民嘅怒火

唔好燒 到時大條道理矛頭指向我地

樓主諗住刪減歷史？

光復香港 時代革

如不刪除絕對可以

但標題正評確實可帶來巨大既誤導同指控

唔刪除既話

都請大家多加宣傳行動既方向！！

唔該哂大家！！

開始有長輩文謠言開始散佈連登仔當日會發動燒村拆祠堂

求連登仔團結文宣做野

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

正評係比 不入村 不開拖 會還拖

P牌 死五毛

推，但不如由得佢沉底

推唔好用火啊

被人打你還唔還手先 ?

致連登admin及各用戶:

大量網軍入晒黎想轉風向, 轉移視線
甚至煽動大家燒村覆桌, 製造犯罪證據畀港共
而家要全連登公投!!!!

緊係還！屌佢老母！

開始有長輩文謠言開始散佈連登仔當日會發動燒村拆祠堂

求連登仔團結文宣做野

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

P就5毛 ？ 你得3毛炸
唔通比人打唔還手， 無你咁慈悲

以暴易暴就會變質，大家聰明人會明白呢個道理，祝平安

咁依家咪就係還手囉

老老實實，我唔覺得連登仔真係會燒村
你唔好當班黑社會流，如果佢地守，根本唔會攻到入去
我依家係擔心對家會插贓嫁禍
到時果個post既樓主會有麻煩

推 唔好將個運動變質

跟林奠學嘢
贊成暫緩，不會撤回

Be water 嘅重点就係 We need to keep all options open

事到如今

真係會有一班唔知咩來歷既人去燒

[size=5]黑社會向全港市民道歉未？

外國恐怖組織都識承認責任 [size=5]

支持刪帖 唔鼓吹亂咁報復， 唔係同D鄉黑有咩分別。
重申一點: 比人打緊係要還拖

就算唔刪post!!!!

都請大家落力宣傳果日既行動方向

開始有長輩文謠言開始散佈連登仔當日會發動燒村拆祠堂

求連登仔團結文宣做野

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

連仔可唔可以改正負評制改成可收回

我當時有份正皮兼講燒村
依家冷靜落黎
同意樓主所講

無錯！！ 等大家可以冷靜過後彈弓手都好

放心啦,3萬幾個正評得30人出黎咋最多

一個都唔可以！！

推
推完番有用post

下 連登仔 我對你地好失望

oush

臣附議！

支持, 唔好燒人村, 民意會完全逆轉
你要知道元朗班人, EQ好低

推到刪post

呼喚admin

推推推

唔支持以暴易暴

做咩要del
熄左個正負評咪得

唔好學咗高登時代嗰啲惡習

唔支持傷害無辜既人

嗰個post嘅正負皮

絕對可以

最緊要係免招他人話柄 同防止誤導！

怕9咩,到時唔燒咪話藍絲又老屈,放假消息囉

要求連仔刪除呢個

冷靜！唔可以主動出手！

勇武都要諗點保護返和理非

星期三啦
抖夠好推返正經post

理性討論

可持反對意見

對方已經開始做作材料發放流言

push
727 和理優 不入村 不開波 不拆祠堂

push 唔支持以暴易暴

要加埋 會還拖呀！！

1. 祠堂唔好搞
試諗下你搞祠堂，可能會有百幾個刀手衝出來？班狗就會在旁食花生，又變左元朗站咁。勇武都要諗下點保護和理非
祠堂係人地祖先，唔排除搞到唔關事既人，甚至原本支持我地既人

2. 反黑路線應該係鄉議局 警署 政府機構
呢啲係攞正牌比你搞
大眾又會支持
而且出師有名

因為個post主下場同石鏡泉一樣, 而家大家就話煮死緊石生, 如果發生左事件個post主一樣要負責孭飛

啱啊

真心咁講 你叫admin刪一個有民意既post 同共產黨有咩分別

你呢一刻做既野同割蓆有咩分別?

唔撚好再同我講咩民意會逆轉個啲廢話. 已經有巴打講左, 要歸邊既早就歸左邊

如果有勇武要燒村既, 我覺得唔應該反對, 我地需要既係backup佢地

［人手置頂］就咁放過石鏡泉，唔係呀嘛？？

兄弟爬山

戰略分析 今次真係成場運動最關鍵一步 請巴打聽細佬一言 入內討論

你去要求del post啦
唔係加密左就安全
你覺得啲狗會冇ac咩？

大局為重

一班入到立法會咩野都唔會破壞既年青人
你唔係信真係三萬正評就會真係燒呀?

幫樓主推

老實講 我都嬲到正評左燒村個post
冷靜返落黎 真係唔做得
尋日都出左post呼籲

we need新文宣佈!!!!

戰略分析 今次真係成場運動最關鍵一步 請巴打聽細佬一言 入內討論

"線手足本身就少人, 大家又知唔知前線手足係咩人?
大部份真係普通學生, 甚至中學生都有!
而對手係咩人? tg group已經起哂底, 14勝和和合圖咩字頭都有. 仲起埋佢地曾經犯過咩事, trafficking, attempted murder, 條條重罪坐監根本閒事, 收左安家費, 想佢做乜都得."

你唔認同都唔應該要DEL POST吧...咁惡既

ok

政府 黑社會 警察
個別媒體 最鐘意屈架 有咩佢地做唔出呀而家？

推 唔可以燒

係村入面燒雞翼就有

勿忘記上環中槍義士！一、全面撤回送中二、撤銷暴動定性三、釋放被捕義士並承諾永不追究四、全面實行雙普選五、成立獨立調查委員會追究黑警責任，徹查警黑勾結元朗暴動

今次手足一定要齊上齊落
唔可以落單

又返返去「鬼論」

不如你改還拖做自衞，還拖令人有更多不必要聯想空間
就係香港有言論自由，不如叫未發聲人負皮番個post, 或者開個30000人正皮和理非post

優

面對暴力 會正當而優雅地抵抗

有咩唔岩？

有勢力人士順水推舟幫你燒, 咁樣個post主係咪要孭飛? 石鏡泉講下都已經俾我地玩到下埋台啦

726 機場（和理非）
727 元朗 （反黑）
728 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理非）

每天 不合作運動

可以！

各盡其力 時間無多 要支持返上環post同宣傳黎緊既行動

如果有D咁勇武既鬼
咁真係唔該佢比多幾個

唔撚燒啊冇人燒啊屌

就算唔刪post!!!!

都請大家落力宣傳果日既行動方向

開始有長輩文謠言開始散佈連登仔當日會發動燒村拆祠堂

求連登仔團結文宣做野

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

連登仔係和理非撚啊

見到甲由都嚇撚死啊

其實個樓主只係問同意定唔同意 唔係叫人燒

但估唔到有三萬正皮

點解無勇武既場

岩呀，如果你嘅論點講你係on9嘅話 係絕對正確
Btw收左幾錢維穩？

Del 晒燒村同拆祠堂嘅post

又話兄弟爬山
依家又割?

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地

我冇野市

等佢地搵人守祠堂分散d人仲好啦
727只要有共識同埋宣揚我地係唔會入村
咁都有人燒即係想嫁禍啦

關你撚事朱屎佬

無錯！！ 一定要有共識

因為勇武一定在場

推，我地係話求公義，唔係報仇

推
唔好被憤怒或人渣五毛帶風向
我地係要保護自己同自衛，但唔係打人，放火！！

to 站務台

全部人 幾萬人 幾十萬人 一齊入元朗

727 和平示威 反黑社會反黑警

絕對唔會使用武力, 唔會做任何破壞

但當然, 如果有白衫或者有人主動攻擊我地

我地會自衛, 唔會再好似西鐵站咁比人打到死, , 跪係度求你都照打

有晒口實比支共做野放火燒村，仆街

不開波 會還拖
呢句好正

記住焦點係反警鄉黑勾結
唔係報復
攪到無辜會幫何老妖反cup

支共做野駛唔駛你教

支持燒村，支持各有各做

不入村 不開波 會還拖
agger!!

港豬真係好，俾對家打到咁仲可以唔還手
一直和理非有和理非做
勇武有勇武做

天琦講過，用乜嘢手段都得
各有各做，咩方法都要

唔好濫用天琦講既野
從來都係對准政權

燒村 拆祠 完全係損敵100 自損10000 之舉

入嚟投多次講連登民意
[連登公投] 連登反對727元朗燒村搞祠堂

你唔幫手唔怪你
但係唔好阻住諗住行動嘅人

各有各做係要對準目標 唔波及無辜
唔好濫用
火勢冇人控制到
燒錯人/波及無辜你點計

唔通星期日無辜嘅人唔使去計

推!

［嚴正呼籲］唔好再用燒村呢個字眼

廢事覆你 你睇晒呢個po再講

大家都係香港人
大家都想幫到就幫
但要分清楚 咩係幫忙 咩係幫倒忙

727 行動 一個差錯 整局可顛覆

唔好令自己變成自己所憎恨嘅人
唔好濛糊自己同黑社會嘅界線

gchi

咁點解要做主動? 唔可以等人嗰日先出手?

3毛你知唔知自己講咩

我地要有共識！！ 先可以令敵人老屈技倆失效！！

由第一日都係各有各做，
無人可以確保咩方法成功
所以先有互相包容互相尊重
武勇包容和理非
和理非包容勇武

互相支持明唔明

各有各做係咪傷及無辜都可以？
諗清楚

從來都係互相支持
今次活動都係
元朗局勢好兇險
和理非好需要勇武幫手保護
而和理非做勇武徹退既盾
從來無變

而係而家既行動似乎好有問題 需要提出質疑！

各有各做個大前提係唔做錯誤嘅事
偽及無辜點搞呀

頭先俾你嗰個post
我都逐一回應左二三十頁
大家都共識左
麻煩你再睇睇

拆祠堂係唔係傷及無辜？

光復香港，時代革命！

祠堂就係得打我地既鄉黑擁有？

大家都共識？從來無大台

出面有幾個post講唔好拆
合唔合理我覺得可以睇左個post再講

無錯 目前未有明確既共識

就係無共識先恐怖！

咁如果一件事係連登都得唔到知持嘅
出到去點叫人支持

唔好咁mind fuck啦

得，你成功，我唔出理撚你地俾人打死

原來咁簡單討論y/n都唔出
咁你都唔係好熱愛呢場運動姐

燒村縱火乃反人類戰爭罪行，恐怖份子先會無差別攻擊！

有人在這裡主張屠殺放火心懷不軌，罪行嚴重！

如果你要保護大家 我好希望你出 缺一不可

但如果你堅持燒村拆祠 我希望你星期六好好休息

將力量轉移到政府 同 黑警之上

agger

個post好似刪咗
唔好再俾鬼帶風向

從來都係互相尊重
呢場唔係運動，係all in 或nth

但係，係而家有大批人出黎話一定要和理非
點尊重，各有各做好了

同意呀
唔係我地做唔做的問題
係俾左好大位人地入我地

無錯呀
連登仔淨係識講, 出去果D全部都係discuss 同 BK

互相尊重咁你有冇尊重過啲唔關事 啲無辜嘅人?
有啲字詞唔係你用左就正確架

b

如果用各有各做將勇武既力量用係呢個地方

今次
727

我實在唔建議各有各做 同721既金鐘一樣 係一個圈套

慎防中共陰謀，大事大非上講邊個放火燒村拆人祠堂邊個就係鬼

各位諗計呀

我依然覺得係要信奉各有各做
但明顯錯誤嘅就一撚定唔做囉

同意 雖然會好難聽 但如果發生左 預計到結果係 狂比人鬧 報紙tvb日日狂loop 外國政府外媒一定割蓆 運動完結 比之前再大規模既搜捕行動開始 呢個係大家都唔想見到既將來

出返張連登仔出話出核彈圖對沖下

入元朗！
要人多！
不送頭！

人地扎曬馬係村口喎
仲無辜？

戰略分析 今次真係成場運動最關鍵一步 請巴打聽細佬一言 入內討論

"大部份真係普通學生, 甚至中學生都有!
而對手係咩人? tg group已經起哂底, 14勝和和合圖咩字頭都有. 仲起埋佢地曾經犯過咩事, trafficking, attempted murder, 條條重罪坐監根本閒事, 收左安家費, 想佢做乜都得."

戰略上藐視敵人，戰術上重視敵人

要燒要拆由當時義士決定，唔拆和平都係當時先知

Agger

燒村等於無差別攻擊白衫友，唔好做你討厭嘅人

同埋當日記得監察住身邊可疑嘅人，阻止佢地搞事

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

點解要阻止前線做野？

咁你咪對扎曬馬係村口嘅人囉
如果佢地企晒出黎嘅話

你知唔知屯元天一條村入面有好多外來人入住
自己上28hse睇下要入去住有幾易有幾便

個班鄉黑下一代係手足
咁你又點計 出面熱門都有幾個

📣 *請廣傳給您居住在元朗的居民（2019年7月27日星期六，元朗居民生活錦囊）📣*

連登仔黑衣人計劃假借由鍾建平發起於2019年7月27日（即係今個星期六）於元朗市區進行大遊行，在遊行期間佔據元朗大馬路，癱瘓整個元朗區，目的係進入元朗各鄉村大事破壞，進行復仇

連登仔已於網上發佈詳細計劃以元朗朗屏邨為當日據點，（行動及物資補充基地），因為朗屏邨有民主黨鄺俊宇、黃偉賢及水邊圍邨內有朱凱廸元朗團隊，佢哋辦事處會作行動策劃及物資基地，過去遊行民主黨立法會議員，均在最前線保護示威者，今次佢哋一如已往已經答應全力支援連登仔

已有教會答應開放會址作示威者休息及補給基地（不過暫未公開會址）

♦️連登仔已聯結黑衣勇武派以「民間守衛隊」名義，計劃進入元朗各圍村，已開名針對 *南邊圍* 拆祠堂、起山墳及放火燒村

*（「民間守衛隊」已講得出做得到，拆咗何君堯雙親墓地）*
🚨已經響起警號，佢哋真係連先人都唔放過🚨

連登勇武仔已表明會在星期六之前進入元朗市區踩線，記錄區內所有閉路電視，方便行動期間用噴漆破壞所有閉路電視；另外會到區內向店舖借地方放武器物資

*大家可以留意以近日有冇可疑人，不斷在區內影閉路電視位置，佢哋就係勇武仔，大家記得開電話拍攝，因為佢哋會於網上公開區內保安設施位置，不法之徒稍加利用犯案，進行家居爆竊，後果不堪設想*

強烈建議元朗居民早幾日買定糧食係屋企，因為星期六元朗絕不安全，遊行下午三時開始，建議中午十二時正要鎖好門戶及留在家中。若要外出，要預週日早上先有機會回家，因為過往黑衣示威佔路會癱瘓主要道路，再入黑與警察衝突，清場多在凌晨較後時間，竪日早上才回復平靜

*剛過去於上環區黑衣不只單單扔磚、更有通渠水及放火燒雜物，一次比一次激進，元朗市民居住宅密集，分分鐘會扔磚入屋，強烈建議大家不要獨留老人、幼童在家，或提醒佢哋切勿停留窗旁，以免被掟中*

🔻 *強烈建議元朗商舖/住宅大樓，當天全日落閘/不營業，以免無辜受牽連*

🔻 *現在遊行大哂，警察都無能力反對，反對又被批評打壓，舉辦元朗遊行的人有立法會議員撐腰，示威者做任何事都係違法達義，大家可以睇到過去遊行，黑衣人會即時搶犯，所以大家有心理準備，示威者如果破壞咗您大廈或屋企任何物品，警察都唔可以執法，而您報案只會被包圍*

你地睇下我地連登義士已經比五毛三姑六婆沒黑到呢個地步！

我真係要吊佢地老未嗅老五毛！

燒就一撚定唔得
拆嘅都仲可以考慮

28hse 唔會同你守祠堂
又誇張手法
不如話有人突然有人係祠堂生仔

你up乜呀
講緊現實情況你又係度老作
你咁唔清楚元朗鄉村現況都google下呀

而家你話事？

屌 推

唔使刪啦，我哋唔做，班黑嘅都會做

燒你點控制火勢？
點確保唔燒錯人？

京阿尼事件有版你睇

強烈反對 依樣嘢一定唔可以開頭
要做嘅 就係要靠連登仔自己自發開番個新嘅推走舊嗰個

關易入去住咩事
我清唔清楚亦都唔關你事
要互相尊重

［嚴正呼籲］唔好再用燒村呢個字眼

所以要咁

請admin刪除

係唔係你唔清楚所以就可以傷及平民？
係/唔係？

「聚焦721義士」解決黑社會係警犬既職責！唔好幫佢做！

各有各做先係呢場運動既特色

各有各做係咪可以傷及無辜？
係/唔係？

唔係，因為祠堂個日無平民

Cut 光纖唔夠，要拆埋啲電話訊號發射基站

如果剩係祠堂 我覺得可以考慮
但其他波及無辜嘅唔好做 ok?

除左係定唔係，仲有會定唔會，發生定唔發生，有無辜定係無無辜，無話絕對兩邊對與錯

更正 : 建議 727 元朗遊行，

1) 主旋律 : 最好改為 [元朗反恐襲 ! 追究無恥、無良的 警、黑、西鐵大遊行 ] ，

2) 對象 : 邀請元朗居民同我們一起遊行。

3) 禁忌 :
3.1 遊行路線，在元朗大馬路附近，有一大球場可容納過1萬人集會，
3.2 千萬不要入村，不要拆人祠堂 ， 要尊重村民的傳統和象徵意義。

口號 : 反鄉黑 護村民 護祠堂 護元朗 etc
目標 : 感染十八鄉原居民一齊遊行不分化不對立不點相揪後算帳

會傷及無辜
成場運動一次都未試過
揀727呢日黎做？
點解？

最後都係返返去係/唔係
既然唔係 就唔會 唔做 唔發生

再問 黎到727先用火？
個半月黎對政權唔用火
黎到727先用火去針對個爛頭卒？

當然

會傷及無辜只不過係你腦海入面預設左既立場，同時證明左你諗下一步既野已經被框死

啱啱搭緊地鐵見到廢佬WhatsApp 分享緊類似訊息

係預設嘅立場
因為現實情況入面好多外來人
入面有好多手足

你唔係元朗人唔了解現實情況唔緊要
但我會話俾你聽

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

對政權 一個無辜都冇
對一條村 一撚定有無辜

個半月黎對住政權都冇乜點講用火
都係講下雞尾酒
黎到對有無辜民眾嘅時候咁多人話用火？

我唔想有打鬼論 但諗清楚 唔該

真，要理智返

推 果陣真係火遮眼
回復理智諗番其實真係好on9

我地係呢場戰爭逐粒子彈好辛苦係個政權手上搶過黎
每一步都小心翼翼
如果做錯一步 就係幫對家上核彈

各位手足記住當日要拉住班想入村o既人啊

OP 你咁怕被人屈

與其叫自己人收口, 不如出去做文宣改變其他人睇法仲快

BTW, 連登仔唔係傻, 不嬲講就凶狠, 做就

相信好多巴絲打都一齊努力緊

目前謠言已經出現

我地文宣必須要做好

加油！

和理優 反警黑

pish!

人地點都會屈, 無論你做得幾正義都好...

請用文宣, 輿論戰反擊

無錯

所以更要防範於未然

無聽過狼來了？

Push
但點解唔開係站務站方便連仔跟

根本當時民情洶湧，個個火遮眼，點可以用黎當民意架

同你講, 抹黑流言唔得防範

可能係我無料, 請問湯米巴, 點樣防範於未然?

同你講, 抹黑流言無得防範

可能係我無料, 請問湯米巴, 點樣防範於未然?

人地走撚晒大陸，你打班平民托柒？

佔中/雨傘, 戴耀廷被人輿論戰打到仆晒街

巴打唔好意思

我唔執著係字眼上邊同你爭論了

對方流言文宣已出

我地要開始反擊 一齊加油！

高登連登不嬲係咁, 有少年既衝動, 先有少年既理想

唔係叫你地零暴力，但最起碼等佢地郁手打人先，我地就可以有大義以自衛還拖，最好即刻交比警犬，果日主題係反恐反黑佢都可以當住人面放人嘅話，對警犬黎講係自取滅亡

［嚴正呼籲］唔好再用燒村呢個字眼

我尋日講左

到而家都仲係有手足話要用火
最起碼我地要stop埋個啲手足呢個念頭

而而家30000正評個燒村post都已經刪左
出面有前線勇武手足問割唔割
大家啲留言都提醒佢地要諗清楚所有行動會帶來嘅後果

到時要拆流言就唔會太難

真係唔好啊求下你地，
依家元朗恐襲團結左一大班人支持捉妖，連淺藍都變色，
如果對條村著左，真係爦炒！
到時示威遊行乜乜柒柒人數減半，有壞無好。
你可能覺得和理非都無燃用，但係好多兄弟都係靠佢地響後面支援。獲得最多支持嘅最後會贏。

push。
唔喺條村有乜東瓜豆腐又賴落嚟

算, 我從第一日起就話要打輿論戰 同 思想戰

希望你能理解, 你對"抹黑流言"的應對方法上係有誤判

投多次儲料儲理據 落對家面
[連登公投] 連登反對727元朗燒村搞祠堂

樓主，係站務台再開一個？
回貼太快。。。 好難見到

放核彈炸村呀, 咁點算好呀

認同 刪文

就放核彈炸佢老母村

大家知道有啲咩係可能發生 有啲咩係不可能發生

戰略上藐視敵人 戰術上重視敵人

唔好俾敵人知道你想做乜

推啦

留番去燒狗肉仲好

推呀

當時有份正評

光復香港 時代革命

有無巴絲開post建議連仔新增收回正負皮功能？

目前感覺容易被評分帶風向 等大家認真分析完 彈弓手都好

推 連仔等地知錯啦 火遮眼個個正皮咋

如果共識咗唔燒村
為保連登，可以特殊刪帖
山墳可以箍爛，對家要屈你太易

我其中一個正評，我承認我當時都太憤恕

我誤判

我而家最驚果日啲鄉黑收錢自己燒村換新屋，借機打擊今次運動，如果真係咁做，絕對係毀滅級。

西環只需要付出幾千萬（唔需要燒哂，啲錢仲要係喺我哋度吞嘅）都可以收我哋皮。

希望果日元朗區嘅手足可以幫手睇實，一定要拍片，唔好俾佢哋玩苦肉計。

另外有消防嘅手足麻煩可以嘅執定裝備，對家隨時會玩調虎離山，引走你哋先再搞事

最後係應該冷靜咗落黎嘅今日仲叫燒村嘅人，唔係為咗糾正香港，純粹為一己私欲嘅你哋絕對唔係同路人，只係好似何妖咁嘅on9仔同豬隊友人

我相信佢地唔係一己私慾
呢個係屬於香港人共同既憤怒

但憤怒都要有大局觀 清楚知道咁做係會對呢場運動有極大影響

推～～～

唔主動開波
但必定會還拖呀

你叫刪post，咁同大陸人有咩分別啊？

唔會做，放心
支持連仔刪文

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

守護元朗 消除警黑 共建元朗繁榮

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

熱門見

del左未啊連仔

對家開始做文宣，醜化我哋呢場和理非嘅遊行，另一方面亦造成一種捕風捉影嘅氛圍，兄弟果日一定要克制同埋迅速，唔好俾到位佢哋入。

反對刪文
元朗人唔係condom

你都on撚9 你話刪就刪呀 開過個post 搞公投lor